install plugins:
polylang ( configurar com ingles e portugues)

Advanced Custom Fields:
- Configurar um Grupo de Campos: Experiencia
campos:
funcao: texto
entrada: seletor de data(m/d/a)
saida: seletor de data(m/d/a)

disable ftp to download and install plugins locally( wp-config.php )
define('FTP_SSL', false);

npm install para instalar o GRUNT

npm install grunt -g
npm install sass -g


